# FTP con Pyton

Conexion FTP para la descarga de archivos en lenguaje Python

Desarrollo en lenguaje Python, el cual se encuentra de forma nativa en cualquier distribucion linux. Esta aplicacion se conecta a un FTP(unix) desde donde tomaremos unos archivos, y los descargaremos en un directorio local.

Creado el: Lunes 04 de Febrero de 2019
